毒撚通宵秒回

Hi

@飛巴士

狗巴答返我先
唔明

Hey

金毛妹妹

係囉
好肉酸

再見

佢有冇掛住我

走了

我屌
陪你

有我哋

挽留

上面教我quote comment 好清楚，多謝

好想同岩岩果位清講
最緊要做返自己

我明

男朋友之前對我好好 依家好少主動搵我 但係一齊既時候對我幾好 咁即係點

比較鍾意哥哥挽留

特別黑暗的日子，最好不要期盼光。

淡了 完

即係慢慢融洽相處 好事黎
唔主動唔代表對妳唔好嘅

係咪忙
btw唔好成日之前嚟比較

吔屎啦梁非凡

隔離果啲細town 專搞工業 又荒蕪又偏遠市區
唔記得個名 好撚怪

你睇完有咩得著

佢咁好 我唔捨得放手

我唔好咩

話說Lead belly 真係好正

尊龍真係好靚仔

有時間先再開要用腦嘅書

嗯嗯！

你唔夠佢好

我收皮

你都唔會睇得上老人家

溝通咪又係自己攞苦黎申

唔溝通嘅話真係唔掂

唔好解釋喇

今日分手三個月

我又離地左

唔好指望人地 得自己明

你唔明
我同佢 只想修補 不想換

羨慕

朋友你快啲同我講得唔得 好驚

單方面想修補都無用架

聽過 小學成日聽

有個咁嘅人存在都足夠羨慕

唉屌聽多次算

我記得我小學畢業冊寫最鍾意嘅歌喺呢首

點解今晚你仲要同我講話佢係比好多嘢搞
究竟幾時先可以好返

咩事
唔明

會有盡頭 知咩事好過唔知 係咪先

好複雜

其實之前已經大概知道咩事 我都唔知呢個盡頭要行到幾耐 瞓覺原來瞓得好已經好幸福

果陣聽盧廣仲 eason 同mayday最多聽Avril

涯過去 跟住唔好再放任佢亂黎

真係想斬死佢 聽到個朋友話佢唔係有心調低我嗰一下真係喊咗 而家又開始眼濕濕

依家都無乜點聽 轉得多genre 都係rock 好啲

咁咪好 唔好諗咁多 佢個心仲喺度
就咁睇佢犧牲都好大

而家等緊個朋友幫佢睇下佢咩情況
好撚擔心

真係壓力太大呢排好想食嘢

頭果對腳唔係好得

師傅話會翻黎 姐係話最後無事啦
盡力幫佢渡過 最後肯定翻到黎

講吓姐

哥哥好靚仔

識人聽beatles elvis
17 18歲

都識個女仔剩係聽classic

強者

來去都係你地
點夠你地黎

無嘢做姐

交返個場俾你地

紀念我死去的愛情

翻工辛苦喇

返嚟一陣

叻

睇吓我個名

有得抖邊個想做

返到屋企

上黎吹吓水咁hea吓咪幾好

但係而家等緊等到好辛苦
唔知要朋友睇到佢而家點

係咪新歌？
佢結婚後我冇再聽

邊度好 得閒姐係冇錢

騎李湘出咗16年喇喎 專輯名都用佢

睇下仲有冇先

點解唔做日頭

我又要

朱古力味

冇得飛

殺

約咗朋友出街玩

仲有Häagen-Dazs紅豆麻薯味

又係咩家族

掛住你

no haagendazs

邊爐家族
應該就死

加油
都唔知講咩好
有啲嘢超出左我哋嘅範圍我哋擔心都冇用

我都掛住你

你都可以

食緊甜筒

Dreyers 世界第一

ohshit rap

真係超出左個範圍啊等緊我個朋友
慢慢等

好肚餓

到時上新聞比人批鬥

我個雪櫃吉㗎

食野啦

食緊

出去食呀？

甜筒夠咩

你覺得呢

記住黃店
上新聞都好睇啲

去狗屋

你唔係絲咩

花式自爆

no喇 百分百瀨嘢

想知有冇方法出到pool？
唔想再俾阿媽問點解我咁無魅力
利申：A0

點解人生咁難。。。

笑了

我媽冇問過我

我好冷靜

唔想起身再食

化妝 打扮

肚餓就要食嘢㗎啦

life is genuinely shit

小妹要仔仔呵

食咗

做齊晒
我係咪應該要投過胎

仲未去買羅宋湯

自問幾分

又有咩問題 見過面都話唔係小妹？

狗強唔要我

真

點解

屌你

人一世
點解唔試

懂條毛 你唔係懷疑我性別啊嘛

幾耐冇試過喊到咁 其實唔想認真 做咩走黎flirt人

試咗 佢唔要我

樣都有6分 唔係大眾樣
我成日都被brother zone

好驚聽日會出事瞓唔撚着

屌你人地真係以為我係仔

六年姐

小心

又係player？
講吓咩事？

係咪男仔頭

唔夠的

721 wor ching

開站啦 希望無事

肚餓

嘩

性格男仔頭
單睇外表係唔會覺得A0 唔係摺靜毒柒

除左楊明仲有呢班藝人唔好漏左佢地！

無嘢嫌到

都唔係老丫

玩得frd多數brother zone
識幾個女仔都係咁 完全無人flirt但多frd

交友台？

已經唔信
男人鍾意嘅男仔頭：靚女而男仔頭性格 最好身材又好

true

衝唔出個zone啊救命

flirt人啦主動

what did

我淨係識嗲女仔
flirt仔我真係未試過
如果係本身就識嘅fd應該會嚇死

早晨

真心㗎 身邊啲中同開始落club

香港啲club有乜好玩

識新人練吓手先

無

冇眼睇

嗚哇 咁首先要有新人 其次要知點flirt
我係咪應該要跳過 直接去搵sp易啲

想答你交友apps 不過是但啦 大家萍水相逢逢場作戲 練吓手好 唔好認真

交友app嘅話我都幾肯定我幾難match到人
不過可以一戰

加油 撚多啲player先收手

Three of us again

My girl my girl tell me where did you sleep last night

我不唱聲嘶力竭的情歌

屌我張kurt無人like

唔好爆我屌

咁我真身fol你

仆街

我要tag吓人先多like

講清楚啦 拖佢先係害佢

No la too ugly
Just tag kurtcobain

3likes u kill me la

This Kurt deserves five

好想大叫 又來啦

今次慢慢po

Wtf reli meh

個朋友幫我睇到有好消息

wfc

你三個是咪晚晚都喺度到咁夜 所以先熟

想po thom

訓

俾你發現咗

好難concentrate 你果張同呢張kurt都三個鐘

瞓唔着做咩好

喺度同我哋吹水食花生

訓到早啲訓

聽完之後都幾開心

咁咪好

起碼知道佢宜家好咗先

等到三月尾

而家諗住等埋睇吓個朋友問佢啲朋友
睇下有啲咩建議跟住做埋嗰啲嘢先
可能唔知係唔係三月尾或者要遲啲

好攰

咁咪好 唔好諗傻嘢喇 佢無諗住掉低你

希望冇白費

今晚早啲收工抖下

不了

Y

係窮啊

係攰ar

你地可以休息
係因為未夠窮

諗住開工開到幾多點

6
就收

食少少野再瞓覺

又醒咗

條女點

佢點拒絕你

weak

真係唔想瞓得咁少

咁至少佢都仲肯同你傾

留名

咁你收皮未

Halo

做咩打交？

hi

溫書溫到好悶

牙冬咁早嘅

溫成點

你就收皮

同你打交

冰

係 皮爾修

你又唔洗訓架？

驚閪
我全揾

早晨阿

笑4

我瞓醒啦

你叻 我面皮薄

笑你老母笑笑笑

你係咪講啲嘢太鳩唔知點覆你
基本上我同佢互相都係講嘢太鳩就唔覆等對方自己再開話題

其實係要佢有興趣繼續同你講嘢先

都真

好彩有你提供歡樂

每個人有自己生活架嘛
畀啲空間大家啦
唔好focus太多時間落佢到

我冇 所以我瞓咗

wise choice

看不見你的笑我怎麼睡得著？

7妹

係
重點

let me be the one
one and only one

gum 我都幾好彩
太有緣

我無
我係屎我係垃圾我係廢人

u got me

小朋友齊打交

唔係好入腦

Yss

Miss u

讓我一隻手

早

唉出街先

因咩解究冷淡左咁多呀？

冇性趣

可摸耳唔返工呀

我懷念的你

可以
u are fired

1.欲擒故縱
2.對你無興趣
3.自己有心事

dirty街

過嚟同我孖舖

hi 1001

你有貓貓㗎啦

其實我覺得佢有啲唔開心屈埋屈埋好耐咁 但佢睇落又好似冇乜野咁
諗緊係咪應該同佢講下 但咁樣驚佢反感

你點 好啲未

很好

唉 馬馬

yes
佢今日好似話同fd去西九野餐定唔知點點點
小擔心

next

柳柳

有冇買仁王

冇啊

唉屌mhw free 好在我一早賣左game

唉 我1月買 依家同我Free
不過早買早享受

依家好似有biohazard re3

掛仔咁早醒

瞓得好差下 狂醒
又發埋啲唔好嘅夢
可能琴晚壓力太大

咁樣好辛苦
發夢影響睡眠質素
有咩壓力幫你分擔下

仁王好玩？

之前免費買左

如果好玩就玩完1再買2先

讀書果邊 份份功課唔識又冇心機溫
女又溝唔掂
唉 淨係識唔開心

我睇mcm 玩2 覺得幾正咁

Who is mcm?

What happen 毒毒

點解要笑鳩毒撚先

做咩啊

發覺你經常畀人jer

hi雞柳

讀讀豬做咩事

功課唔識有冇朋友可以問到呀

Hi 970

x
上星期返hku搭咗一次
仲喺到回味緊

前幾日sor

有啲暈

發覺啲人最中意恰鳩毒撚

佢經常jer人就有份

愛你

我都成日jer人

靚仔黎

咩料

想睇

例如呢

咁嘅時勢仲去玩

問下佢囉 無咩㗎
反唔反感係在於佢對你有無興趣

睇情況先 好難開口

今日一定要溫好果科佢

第二句好mean

咁休息下比個腦放鬆下

屌你老母屋企嚟咗死廢佬
我想瞓覺

係咩 事實黎喎

冇得瞓返咩？

好 想同你玉帛相見

冇笑

佢Jer me..

我想jer jer u

有冇人教我溝仔

不如你教我溝女先

被害妄想症？

溝仔好難 我好似嚇親佢

留名學嘢

剃極都有鬚根

你日jer夜Jer

y
唔係核爆都唔割咩

想比人嚇下
Btw點解咁講

Diu nei

越剃越多on99

越剃越粗

mud 9

從來都唔jer人

停啦好嗎emoji仔

你jer女

你死開啦

new icon now

但我仔

你有女介紹？

佢最初話中意我 到我中意返佢 佢話比唔到安全感我
依家佢唔再主動搵我 我好唔開心

冇
貓要唔要

測試緊你

???

條街好多人 啲人唔京？

咁我應該點做？佢覺得自己好忙，覺得唔會陪到我

唔是書包嚟？

勇武派
隻貓今日都去左玩唔覆我好似

褸嚟

貓女？

癲

唉屌

時間擠出嚟的

I am sorly

咁你主動搵佢佢點先

屬於我

你夠唔驚啦

唉 點解兩日就變得咁快
自從我攤左牌 佢就好驚我咁
其實我只係想見到佢

so handsome

依家覆得hea左

信政府！

too chur
過幾日先

貪心的小狗

唉我都想佢同我攤牌

過幾日先搵佢 佢會唔會唔再記起我

唉 我明 我忍左幾日先攤牌

應該唔會
係要記住你點都會記住你

我成個禮拜落一日咋喎

冇 我果邊係 對方應該唔鐘意我

攤咗就完㗎啦

愛過點會唔記得
有冇諗過可能佢同你一樣個心都囉囉攣緊

唉

好耐不見

+1。。。

收皮啦

同一個情況 我明
我攤咗 完埋

我地平時已經傾得唔多 要等佢夜晚先好啲
如果連夜晚都唔傾 我會好辛苦

on9
she said great

7仔有冇聰明豆賣

唔想見你

?

我睇定啲先 唉

我覺得對方好似搵我sip時間咁 享受flirt女

要落去買一個禮拜嘅糧

Yes 已完

冇，想話下你 突然

木

屌 你講得岩
我都有少少後悔攤牌

痴線

下？？？？？？

Okay

如果係就好了但直覺唔係

我唔理啦
橫掂佢唔會啱我
同埋冇放咁多嘢落去

邊到買到

dafuq

what
great profile pic lor

我攤之前都係咁諗 攤完就好苦惱

我都完

su can

點解唔會啱你

攤咗就冇計啦

講笑

屌你老母我唔會再食屎

精神啲
有冇同自己講
女姐 唔重要！
咁樣樣？

但唔攤 我個心又好舒服

就執喇人地

唔係我想要嘅性格
所以一開始都冇放咁多感情落去

屌 都係早啲出門口好 陣間遲到又比人屌

trust your own feelings

信我 攤完都未攤都係會好唔舒服

我冇所謂
我好精神

wow meet her?

如何度過攤牌後呢段時間

咁就好
但我精神唔到

攤咗之後冇咩feel了

依家

唉 我唔得了

唔知 精神折磨緊
等佢過

溫書嘛

luv u

我好有精神hea
冇動力溫書

好似失戀咁

Jer緊邊個

time to flirt her and make some body contact

u

Hea到有啲悶

我都係
悶 但係就係冇動力溫書

冇戀過唔叫失戀啦傻仔

佢jer我就真

有咩咁好搭

i mean she jer u

書我就不嬲都冇動力溫

返工

有冇藥食

屌，講就易

U心水清

一早返緊

你唔明
真係好撚正
嗰種畀我大腦嘅快感仲正過我拖貓貓隻手

Sor

咁都唔休息

邊到買到聰明豆

唔緊要 無愛可失

點解要買

全部人

唔luv u

How to forget him

哪來的快感
去港島又想搭叮叮

冇㗎 時間
識咗幾耐？

依家仲未嚟 但好返啲了

收幾

Never forget

唔使做咩

你jer全部人就真

7仔ok冇咩？

330前

聽講時間幫到你

7仔得啲新款糖

有些人在心底從來沒忘記

叮叮都好耐冇答

唔做啦 唔舒服喎

i luv cat then 88

不能磨滅的回憶和遺憾

7仔有my melody geh products buy

想坐

四月頭得閒啲揾日由k town搭到筲箕灣搭飽佢
上次喺水街上車搭到銅鑼灣急尿落咗車
本身諗住搭到北角

就快20日

其實我真係會咁搭

咁唔係好耐
你好似chur咗啲
雖然我都係死呢樣嘢

我都覺得自己好on9 識左冇耐就變成咁
我又蠢到 其他男仔約我 我都冇出去
未未一齊 我就好似已經好專一咁 唔比其他機會自己

愛情都唔係講時間嘅
有時好快就中意 有時傾左好耐都唔會有feel

我明啊
但係都要時間瞭解下大家
不過我都係同你一樣
所以呢 我就衰咗喇
希望你唔會好似我咁
祝你成功

點識

咁你都幾多男仔約
不過中意就係中意咖啦
唔到你話事係真嘅

牙雞

你養？

冇人想知

每日$1

咁開心

放工狗衝返屋企毒摺頹
諗起都興奮

小心佢jer你

咁可能士多有

撘車都唔夠

唉你講得岩
但我諗唔明 明明係佢話中意我先 點解變得咁快

就係佢覺得我多男仔約 覺得我多桃花
但其實我以前拍拖都係專一到不得了

你唔好離間我同其他人嘅關係喎

睇黎真係唔好心急！！
但講就易今晚去跑步平伏下心情先

就係要你行路返工個人先會健康啲

Ys

百佳 supadepa taste 士多仔

其實佢要拒絕你真係唔洗要啲咩理由
總之一上心就輸
祝你好運

I dont think so wor

太蠢

明明以前拍拖都唔係咁複雜
只要一知道雙方有意思 就會好快一齊

買左麥提沙 唉
佢啱掛

咁都幾好啊
祝福你

加油！

我又何嘗唔係

扮豬食老虎

Love is so difficult

where’s his home

she say that
wfc u

恭喜你
祝福你

好撚嬲 我屌

咩

睇我ig

屋企人？

巴打幾大 條女點識？

唔係屋企人 係親戚
你話老豆老母都好啲
依家唔係

要硬食啦唉 呻完就算

我聽日真係屌柒老豆

驚唔驚架

乜鳩

Ok op

我硬食就真係傻仔啦

都係嘅 但一兩句好喇

u removed me?

變死雞

Thanks

yes再follow過

字面解讀啫

手殘

唔自爆

原來我咁貴

已經離間左

好熱

啲人著好多衫

好女仔就唔會亂flirt啦

濕哂。。。頂

今日好多人黎温書 不錯

小攰

返嚟了

算啦 逼唔到的

我引用人地講
之前都唔明 依家明白了

睇唔到

我都嚟咗

抖下然後再繼續

留低唔好走

短衫短褲

原來我地之間嘅關係真係咁脆弱

Top1係咩

wru

樓價掛
應該都係

唔怕 就到復活節

W stand for who/where?

who

是對的終於會碰到
是錯的不管再美好

我個心好痛

即刻聽下先以前失戀都有聽過

算啦 你仲有機會嘅我諗
唔好亂諗啦 諗太多都好辛苦

今晚去跑步輕鬆下先

唔落雨我都想落去行下

希望唔好落雨
有機會我仲想跑完步飲返杯一個人係海濱飲

係 希望唔好落雨
一個人行都幾舒服其實

所以我中意一個人跑步

最緊要自己ok

Wake up again

我都想訓教阿

琴日紋左十幾個鐘凌晨先返到屋企

好攰呀

紋d咩啊

我夠攰

比溫書？

人與人之間就係咁

岩岩去左睇相機 好撚重

正確

單反

係
原來部部都重

戇鳩
緊係重

麻雀仔
小子
dse postpone for 4 weeks😂
都唔知cut off wui m wui higher now

你唔夠力姐

攰去訓

比啊

你唔讀書

任天塌下亦前行 哪怕你說我天真

我真係屌佢老母臭閪
真係當我地狗咁撚

可摸耳硬淨少少

我讀的

冇埋Speaking毒撚型考生已成最大贏家

點解突然我要比人話

柔弱女子

利申 玻璃做

想買單反

咸未 想睇

我會輕力放下

咸緊

非毒撚
貓奴
但係永遠speaking都差

喊未

食咗你

嗚嗚嗚

我都想買 又唔係貴

請輕放

喊緊

呵返

撚狗咁撚

好撚型 支持

speaking真係攞分位
益撚哂大陸人

我會

有無人打機 我棄了

打乜機

lol

絲打想打咩機

終於去咗買

mk

快d媾佢

一直叫你打 仆街

佢靚仔？

嗚嗚嗚嗚嗚嗚

數碼同菲林都想買

本身中文都有得簡普通話考

打唔打雞？

英文啲支那狗

型過我

好悶

被標籤了

好銀耳

打唔打牌

hihi

下次記得買

可打 搵多兩個？

係咪炸嗰隻定係？

清仔

辣 拎去叮個隻
好似薩利亞雞翼

下次試吓
依家殺你啊雞翼冇得有辣味

翻屋企睇吓點

係咪打姐屌

好耐冇食薩好污糟